前一兩日發現黑警嘅鬼放汽油彈 今日就捉到人

有冇咁撚fit呀？
擺明想轉大家視線

官方資訊咪撚理

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！